一萬億，香港用黎獨立都得啦

垃圾政府，垃圾官員
冇骨氣，全部食撚屎啦

推